恒大疑爆煲｜傳香港區員工減薪 最多達20% 多間本地註冊公司消失

...
債務負擔沉重的中國恒大（3333），香港分公司疑已率先開源節流。《蘋果》接獲恒大員工報料，公司本月向香港區員工提出減薪方案，要求員工同意，有管理層減薪幅度更高達20%。另一方面，本報發現恒大年報多間在註冊地為「香港」的公司，未能在公司註冊處查獲，疑似已經除名。
恒大2009年在港上市，近年積極進軍本港樓市。該員工指出，恒大在港聘任逾百人，惟公司本月初宣佈香港區員工減薪安排，人事部逐一接見員工通知減薪，並要求員工簽署同意書，其中恒大實業員工佔大多數，而管理層亦需減薪約20%，不少為內地高幹。
...

驚閪咩

呢間野終於收皮

大劉

被黨接收

港共接收

支爆

座OFFICE可以賣返比大劉CAP水

Who cares 反正都係支那人

咪燈啦屌

恒馳仲有無得賣㗎

自從美國萬通大廈變咗中國恆大中心
見到個LED就想嘔
屌你老母

兩個樓盤減20%好過啦

間廠既地有未

收皮

驚佢停工

恆馳1

最多 先減兩成, 唔算多啦

恒大盤全部call loan 問發展商借個啲

無事無事無事

恆大愛國愛黨

中央點會睇住佢死

唔救公司都救隊波啦

正股驚西

今日又升
玩乜

大劉托市

恆大一定唔會爆，祖國一定繼續強大

藍絲快啲買樓支持恆大啦

PK, 升10幾%

大劉要攞副身家去托了。

連登仔

感覺準備收割了

仲有八成還神啦。。。削減債務好似得返20%

迴光返照

柒味

減20個% 好少事啦

幾時到含大

水喉到

3333繼續創新高

明明已經債轉股咗,現金流應該可以頂到半年至一年.之後就等中央救了.

呢間西野係香港請既多數都係大陸落黎所謂港漂

可以再發債嘅

有XGG保就業, 唔驚。

正股驚閪咩

如果係的話

連登仔一話爆
即刻爆升

支那公司搵半澤直樹都返唔到生啦

仲唔快D沽空買put

咁呢d港漂咪要減薪+交兩份稅？

一條友就可攬炒中共，直接令中共破產。

可以拍套破黨偉業出嚟

嚟緊仲有間做貨櫃箱起家嘅國企都會爆，中集集團

呢間嘢一直都靠能源化工、運輸卡車、海工(南海)去吊命，早排先搵碧桂園幫手，而家火燒連環船囉。

含匙1234567

紅色經濟圈點算，好嬲好無力輸了靜哂落嚟

中共自然會救 (共產接管) 嫁啦

屌，我仲想買部恒馳揸下車。

點解恆大咁多不利消息都可以日日升

冇睇錯係咪大約570億
佢剩係利息支出平均每日好似都要兩億幾3億
當佢兩億都可以頂到接近1年嘅

前提上面啲數真係有咁多嘅話

澳門罪犯大瘤

割債主

街貨少既話，莊家可以容易控制股價

咁又唔會，除非冇銀行買佢啲債

信政府冇事

仲諗住等恒馳出買番部

又想燈
睇嚟大家重貨

燈到升

又話眾多投行增持？

升撚到癲wo大佬

好似同人鬥氣咁，個個睇死佢佢就要升

根本成個局
迫撤銷對賭協議 再強迫轉股做股東
做左股東就大家一條船
張圖大把政府關連企業
恒大變身半國企
估值起個double都抵買
印哥好能勁

人仔債唔驚支共開句聲write off都得啦，係要小心美元債姐

升到發發聲, 一定無事

除左恭喜, 已經唔知講D乜野好

好似日本果陣咁

含大

屌 第一眼睇張圖以為係支那

高層：香港做高層都會減薪？我係咪發緊惡夢

支足唔掂，想幫手

支爆驚閪，有內循環

佢香港個office都唔係做野，純粹俾大陸人拎working visa同居留權

睇住3D自己FF住先啦
人地間野咩都冇

爆閪咩 上邊大把一車車大陸閪比黨割

連燈仔識閪咩

咩黎？

其實好多支資公司都係咁

中共同中資係人類社會寄生蟲

雖然好想佢執 但應該唔會執

差銀行100萬，你係屬於銀行；差銀行100億，銀行係屬於你。何況佢唔至100億。大把人救佢

恆馳已經知奶奶地野

支那高幹嚟，你估咁撚著數益香港人

仲話 恒久遠 持天下🤢

減薪 就唔係叫爆煲啦......

共产党：没事儿

升到呢

冇實物就賣曬廣告

d 樓點算

唔駛嘔住，黎緊成個中環都會變曬支資